補選前陳茂波漂亮助攻

真係要問下鄧家鏢同 新民黨條女點睇份預算案